從中毒事件中睇到香港班IT真係-正宗廢柴～

平時一日到黑叫人reboot

唔係就叫人更新window

再唔得就叫人洗機

家下叫你救機呀,洗機reboot 更新洗撚搵你咩

殺毒都唔識做乜鬼it

人地鬼佬件件高手，仲識寫毒

香港班it仲停留係寫下網

高下立見

Reboot完部機以為自己救到世界

@老貓再世_

柒碌it狗

香港IT

你睇下IT收幾分咪知咩質素

只懂J

U IT狗

有時就係唔想reboot 洗機先問下可以點
你同我講重開/裝過就冇事

人地外國黑客睇個名就爆到信用咭
香港嗰啲

又有班it狗懶人唔更新window

做野要快唔更新就緊架啦

垃圾it狗咁都有得懶好無恥

重裝洗撚搵你咩,自己黎唔好

得過15k 人工，係咁架啦，犯法啊？

user弱智 幾高招都幫你唔到

有名你叫it狗 人都不如你想佢地有幾勁？

笑話黎？

IT 分好多種既...

同時讀書叻個d 又唔揀IT, 比晒讀書唔太叻既人讀，就唔好怨咁多啦.

做IT support 都要十八般武藝架

班user 真係

hacker高智 點防都破到你

砌機 it佬

事實

IT狗屋企部電腦都中左毒，唔好咁講啦

It狗真係冇叫錯到

你中左毒班it幫唔到你呀？

殺完毒都會再出
永遠都唔會有最完美既解決方法
killswitch 依家都冇用
有2.0

認真咗

你做IT你搞唔到邊個搞到呀?

IT狗表示私人2009年已用Macbook

但工作機得Windows機我都無計
Windows同Flash既安全漏洞一向都好多

咪係 靜係寫網頁廢柴

攻晒佢哋就啱，咁鬼串

系

其實係有勁人，但係少囉，香港it產業細，大公司係晒外國，係香港it佬都係管理下網頁，內聯網或者伺服器，做下支援維護 你去外國讀，可以讀到好深入，又多機會

所以醫生醫唔好愛滋又係癈？
消防唔敢衝入一千度火場又係消防癈？
飛機零件有問題要折返又係機師癈？

咪系
It O同醫生都系專業人士
點解大家要針對IT O

好多狗出黎護航

叫你reboot係因為你哋再難啲就唔識呀嘛

全部4眼毒撚
性格古古怪怪
番放工無人理 自己食飯

非IT界

reboot可以最快解決90%問題
唔通下下開大技咩

殺毒係有方法殺
但你加密左嘅檔唔會拎得翻
所以洗機先至一了百了
以市面流出嘅電腦計算速度 最少要幾百年先解到密
唔關it知識事
加上個毒係美國國安局流出
再改版
做it就解到嘅話 成個國安局可以炒左佢
就算有國安局技術加超級電腦
都唔會喺10年內解到密
無知真係好可怕

還掂有事都係㩒個仔reboot就得，點解班老細仲唔炒晒班IT佢？個腦裝屎？

如果解到根本就係神

胃痛食胃藥
咳飲咳水
止痛食必理痛
有小事就梗係自己試下搞先啦
唔通M到都要call白車？

咪係 養個it部都唔知做乜
有咩事call pxxw support搞掂啦
個部門又唔賺錢靜識洗錢
班友好似外星生物咁唔識同人溝通

咁樣會好d

it部無用!

睇樓主條柒頭就知唔敢當面屌要網上屌

user以為幾下手勢就解到密 痴撚線

一睇中毒果班係到屌鳩IT果班一定係廢青廢老
平時唔做back up 求人救機 垃圾

自己白痴就屌人

有it撚突登咁做都唔出奇

點解有人負評？ 香港IT痴撚線 打得黎搵你就緊係
試過哂唔work先打比你啦 屌你老母第一句就叫我reboot

大陸黑客好撚勁

同事個女中左

問我點解返

我叫佢俾錢我 幫佢解返

佢話要用錢洗鬼問我

我叫佢噤撚醒咪自己俾錢個黑客

你唔係錢都唔識俾呀

隔左陣死死氣叫我幫佢俾錢

如果你試過reboot都唔得你可以同佢講你reboot過
因為佢唔知你白痴到乜程度

系你老母

好心D人唔好叫自己做電腦白癡

你識解？
黑客本人？

係因為香港既教育系統問題，人地大學IT課題都分幾百種，香港IT只係讀好面個浸既野，咩都識少少但唔專。

IT都解到就唔叫毒啦

好好笑？我地識就做撚埋你個位啦

自己一個人一路食晏一路look連登

屌 做過it 狗咩都見過曬
Reboot 加開電制 真係可以解決8成既用戶問題

電制唔開 開唔到機 ......好常見

又話IT淨係識reboot嘅
姐係你reboot都唔識？

it 狗正賤種
連賭錢都要阻鳩住曬

$32.5/hr場合：重啟電腦
&325/hr or 索女同事場合：打開task manger + event viewer仔細檢查

我意思係幫佢俾錢俾個黑客解返

爬文啦柒頭 屌尻緊你地班IT撚屌係唔係都叫我地reboot啊

愛港除咗經濟金融仲有咩勁

俾錢都解唔到架
俾錢條link得一個地址
黑客都唔知收左邊個錢

你解到 快啲擺上外國網

你解到應該全球報紙都會講你
做世界英雄

香港人就係咁架啦，平時無事就當你係狗
出咗事你整唔返就連狗都不如

覺得自己啲野好重要就唔該BACKUP啦
你比錢買保險都係求安心啫，點解唔肯花多少少錢去BACKUP你認為重要既資料度？

仲有就係香港IT好難同外國比，一來香港完全唔重視IT，其次係香港鍾意訓練通材，希望IT人乜都識，外國IT保安專家真係可以淨係做保安工作，保安方面既專業知識比起香港既IT人多係好正常

請

外國幾錢請人? 香港出幾錢呀? 7頭，一萬蚊一個月幫你寫埋防毒好唔好? on9仔

再者你識唔撚識乜叫256bit碼呀? 中撚左咁易解到? 晨早叫做定backup and 預防，你呢班友仔有無聽人請引去做? 又有幾多公司願意出錢去建立一個完整backup solution ?

依家出事啦，就係度吠，係度大叫。你睇下香港有幾撚重視IT呢行

係2048bit
256已經要解10年以上

完全認同 根本無得比

就好似d人問你關於退休保障/投資野，就一句問你 你唔係讀BBA既咩 咁都唔識？ 大佬 BBA都分唔同major啦

Windows 俾人hack 咗你去屌microsoft 囉
關香港IT咩事
叫你update windows你又唔update, 中咗毒又屌IT

自

唔見得今次外國有高手解到毒

肯洗錢UP咗WIN 10咪無事咯，宜家有問題怪得邊過

香港真係好睇得起IT狗架啦
NSA都解決唔到既野 user仲認為你會救到

咁就想世界大戰 難d wo 清

正常 enterprise fw block哂 port 點會開445 139 port
default deny any any

有埋 endpoint secure加 email filtering幫d.老殘老屎忽 乜事都無
雖然 hk gov , ogcio都中招

所以香港做it真係慘過狗

d end user 咪好似樓主咁on9囉

大公司好多要share file/printer
唔會block 139/445

點會share去dmz丫

樓主係果啲電話人地教佢唔撚掂

但又唔想拎部機去比人整果啲。

咁電話講咪淨係可以叫你reboot囉

其他，你識？

用ecc咪256bit囉

有人中左毒就嬲嬲豬

成件事睇到既唔係香港IT人有幾廢柴，而係香港人既IT常識有幾咁薄弱

唔係話普通人要識哂所有IT野，但有啲IT常識/認知係喱個世代係必須

就好似古時啲人會信偏方，依家啲人會有基本醫學常識

無事屌IT狗
有事唔敢當面屌IT狗

根本無可能解到，預防就得

用 linux

話解就解咁D大公司之前駛錢裝既RMS米老襯

出得雞碎咁多人工，搵鬼同你博命，咪睇下你點死
而且除左reboot，你班on99仲識乜

用 linux 將風險大幅下降

香港IT 32.5架咋
你仲想咩要求 on9

呢啲咪正宗on9仔，平時擺起個大佬款，以為自己好勁，其實就蠢撚過豬，比錢都要靠人
鱷魚頭老襯底

10年前叫人用 linux

今次單野有UPDATE又真係唔會有事

微軟：邊個夠膽屌我d更新煩膠

唔係個system本身廢 使撚咁多update

基本上中得招十成十係個用家智障

linux都成日有更新，linux又廢？更新依啲嘢係應該要做，無論咩系統。

試過有上黎整寬頻既話自己係專業人士

平時唔update 唔back up 出事就出黎鳩叫
其實有back up reboot洗機真係解決到問題

越多人用嘅system越易發現漏洞
越需要更新去修補漏洞

用老翻果啲真係抵撚死

如果你本身三四月到宜家都RESTART過
係抵中病毒既
仲九成九會俾IT狗金手指

其實linux安全係因為少人用所以少啲人整毒定係點

其實中咗之後應該第一時間用recovery軟件搵返被刪既未加密既檔案

第一版出曬黎

一個系統多人用
就自然有人做d漏洞出來
你android手機出事同樣道理
銀行政府d系統夠成日有人搞事
一個系統無乜人用係無人會想搞佢

一打 唔使找

從愛滋病幾十年來都冇根治方法睇到地球班病理學家同醫生真係-正宗廢柴～

係因為opensource所以全世界都可以係developer所以一有漏洞就即刻比人清左

其實IT都好撚慘，防毒呀，server呀，system果d老細孤寒用平野，有咩事就全公司屌班IT

利申：為左推走個責任，平時無計都要推個波俾IT 唔通話個老細唔俾錢咩

我都覺 香港IT真係垃撚圾
睇下人地外國強國果D IT高手
寫隻毒就坐係度un un腳等收錢
公安想捉佢地?
得 俾左錢解鎖左警局部電腦先啦

成日叫人reboot係因為有啲撚樣未reboot過都會講大話話reboot咗
以為可以咩都推曬比你搞，實際上係浪費時間
要賴就賴呢班破壞信任嘅仆街

IT終極大絕：買過部新電腦就無事

你弱智?

微軟搞出黎逼人update

反而我覺得 從中毒事年中睇到香港唔識IT 果班人真係好無知
唔係話護航，係你地眼中 認識既it知識實在太低
低到冇資格評論

你諗下 如果你係個黑容 你會唔會哂時間去研究hack一個根本冇人用既System 成個user pool咁撚細 根本冇用

無人逼你更新
你唔係廢到閂自動更新都唔識嘛?

hack windows 門檻低 成效大 why not

你就垃撚圾
即係你覺得香港it佬
要識做犯法野先勁?

比人拉撚左你咪又笑人it9
講野用下腦啦

冇reboot過講大話又真係極品咗啲

我自己有事搵IT幫手通常會同佢講自己試過做咩
咁樣佢哋好似會有耐性啲

班賤種it 狗扣到佢個個萬幾人工就岩
請看更都有用過佢地

樓豬笑死
比意見你又話廢，簡單教左你常見解決方法又話人垃圾，你老味依啲唔駛人教又唔自己做左先，叫你Update又當廢話，最後先黎屌鳩IT人，係都要自己攞黎柒
IT人係人唔撚係狗 我屌你老母

樓主擺明聊交打

咁你咪請個看更幫你睇住部機點樣中毒囉

成班廢柴user common sense都冇，有乜開唔到機就叫helpdesk, 又唔睇下開左電掣未，都唔知邊個先係垃圾

要寫毒唔難
最簡單寫個run1次
每次開完機就令你自動關機嘅程式
幾分鐘就寫到
不過唔想犯法就係廢？

香港做IT真係要識整水電 知唔知外國既IT人可能做左成世software/管理都唔識砌機裝window，但人工都高你唔止幾倍啦

咁多錢請班不事生產又做唔到野既IT狗真係

有咩事自己搞掂

有咩咪又係叫我reboot部機，垃圾，我都識啦

咁撚勁咪自己搞店佢唔好搵it囉

依啲垃圾野都唔識做左先

其實用得linux都有返咁上下IT知識
中毒可能性都少啲

個 encryption algorithm 係standard 嚟
簡單啲講就係話埋俾你聽點加密你都唔會解到

btw 就算真係有人解到
除非佢喺on9, 如果唔係根本唔會揚出嚟

其實好多都係請嚟服侍啲reboot都唔識嘅人
但係搞搞下變咗以為個個都係reboot都唔識

IT出個email話邊日夜晚會window update
叫同事收工熄機已經俾人屌晒老母啦
關IT撚事咩？

唔怪得連登咁低質 原來係本民青狗
鄭融大西洋

唔係個個都會帶腦返工
尤其係對住電腦一個二個變晒弱智咁，但係又要懶醒
叫佢對住個mon照讀句嘢出嚟都讀唔到，叫佢唔好做嘅嘢就愈要做
仲要呢種user係大多數
見得多呢啲人自然會當所有user係弱智咁統一處理唔駛煩

同nigeria scam一樣
與其target啲正常人浪費時間，不如target啲無腦嘅

應該假日先做
通宵做好

你識就唔會叫你個on9仔reboot 先啦

internet technology同network security唔識分
識design, 所有設計都關，要識整埋室内設計，時裝設計，品牌設計，VR圖象
識engin，所有工程都關，包括土木工程，起埋樓買埋料(好似係)

星期一知道有事，等到星期六先做 update 最好

本身我都以為年輕人IT應該唔會太差
不過從中毒事件中睇到部分香港人真係-正宗白痴

釣魚毛

算la
開po 條垃圾呢d 基本知識都唔會有
香港it 狗係冇人幫到你架la
香港人等中毒死la
講真，我就算識，收咁嘅人工我都都hea 尻你la

呢個真係溝通問題
普通人其實真係唔知會有咩後果
講清楚幾時做，有咩會影響到，為咩做
基本上都唔會點屌
至少我做野嗰度係咁

解到就去咗NSA做啦，洗鬼留響香港呢個濕鳩蚊型產業單一化嘅城市

摺埋啦 it 唔代表狗 唔好怨念好冇

公司電腦冇事
fw block哂external block
有d正常電腦保安常識都會咁做其實

如果你用\\public ip做file sharing
呢隻毒你唔中都應該唔會擺得耐其實
正路isp會幫你搞左

中左呢隻毒全世界都仲未有人搵到解決方法
實係只能夠洗機架啦
關香港IT狗咩事

大家真係睇得多大台
叫個it9求其三兩下就hack到cctv
唔洗幾秒就爆到人地AC

d白痴客以為block左d port就100%冇事
祝佢地禁下新link

咪係，啲IT狗成日又手腳慢，做少少野都唔可以一兩粒鍾搞掂佢

你當人狗，人地咪當返你狗

狗眼看人，咪人人係狗囉。 呢d狗，使撚理佢咩，由狗佢日日狗眼看人。

呢d人，得罪IT, 隨時日日OT做唔晒野，到時唔好話因為部機太慢所至。如果我係此人公司工作，一定會令到佢係公司"好勤力"咁日日OT做野

好撚多it 狗入嚟負評

痴撚線 識既請你地做咩尻野

其實唔係香港IT撚鳩你哋
係全世界都係有大量問題都靠reboot 甚至㩒返著部機搞掂

x2

唔值1萬蚊

8000都有既

唔係講笑，試過公司d engineer因為幫人reboot俾人話唔專業
話唔係應該帶住d專業儀器幫手check既咩?
跟住d著西裝既sales水佢幾句又會話係wor真係咁wor
話依d叫professional

做system果d係有既定程序check security架嘛

睇哂上面D Po
終於明白點解IT狗俾人話做IT狗
睇隔離Po見到

依D咩叫電腦專家而唔係IT狗囉

你部client PC有金咩要成team人去搞一大輪去救你
人地講緊server緊係可以一部部慢慢restore, 一間大公司成千部client pc唔通逐部去搵條random path 部幫你啲user仔救機啦喎

有事鍾無艷無事夏迎春
不過我唔係helpdesk/support
有事我都係食花生，成間公司d doc上哂cloud怕乜野中毒

WannaCry有3.0，留名聽日睇你班User點死
中伏冇左d file你估邊堆人要重新做過

係香港人懶醒唔信d又簡單又易直接既方法je

就好似減肥你同香港人講做運動，食少d野就得

只怪it狗唔識扮專業

如果你中左 IT 狗都好難幫你 FILE比人加密 無BACKUP 無人幫到你

你有無click入去睇過
關client同server咩事
要錢可以開價
唔啱價就唔做
但係唔係一開口就話無得救
真正電腦專家連dl個毒落反編譯睇下code或者係sandbox行下睇下病毒行為
點知個毒蠢到先另外加密再剷原檔
唔知依D又點知用救援軟件可以救返D出來
所以咩好似隻狗咁剩係識叫人reboot同update

你有無click入去睇過
關client同server咩事
要錢可以開價
唔啱價就唔做
但係唔係一開口就話無得救
真正電腦專家連dl個毒落反編譯睇下code或者係sandbox行下睇下病毒行為都唔做
點知個毒蠢到先另外加密再剷原檔
唔知依D又點知用救援軟件可以救返D出來
所以咩好似隻狗咁剩係識叫人reboot同update

老實講依D IT狗$32.5/hr都俾多
炒哂就啱啦

你俾幾錢人咪俾咩野你囉
1xk 文職都高過it
咁幫你reboot 咁算好
你俾得起錢寫個防火牆block 曬d毒都得

咁叻你地果個個自己set server firewall router switch ,做bank 的過埋金管，大公司過埋audit

一陣IT 買野又吾肯又叫晒救命，之後中左招就話人IT 狗

岩，果d 咪係cybersecurity 做緊10幾萬一個月果d
你出咩價請佢？你又會請到佢？
一早已經有防毒5個月前可以阻到同recover 到file
你班廢物連antivirus 都唔裝有事果陣係到吠就抵撚死

香港IT用家

所以咩叫你班IT狗開價
連價都唔識開只係因為自己無料開唔到價
無料就唔好怪人叫做IT狗
你有無見過D人叫係cybersecurity做嘅做IT狗
無呀！依D咩係電腦專家同IT狗嘅分別囉

即刻寫個exe出黎，得自動執行reboot呢個功能，然後改個pro少少既名。
有人打黎就sd個exe俾佢，成個feel即刻pro左

點解IT呢行啲專家同user關係特別差

有事有事鍾無艷 無事夏迎春 有名你叫IT狗
老細度縮就屈哂落黎 1個人做幾條友野 好似依單野咁 明明平時update個window就得 佢同你講慢 熄撚左 瀨左野又係關你事

其實有時都唔係一定要reboot

之不過教你點做又要講電話 我又唔想同你班麻甩佬講咁耐電話

咪叫你reboot收你線

救server都唔救你部腦啦,傻仔

好彩唔洗做support對住班on9 user

你地自己係電腦做過d乜, 不如我拎哂d log出黎同腦佬一齊傾?

個exe encapsulate d 木馬入去就岩

同你update個os同防毒scan一次全機正常要十幾粒鐘

wannacry encrypt左係無解,網上講果d reverse engine要成條team去decompile仲要唔一定救得返

人地一team人一日人工講緊幾十到幾百萬,你俾唔俾得起先

SystemAnalyse.exe

print("Checking problem of your system...please wait")
sleep(10)
reboot()
一定解決到好多問題

更新都唔撚知點解要裝既弱智
駛閪晒咁多功夫去救你咩

緊有D人自己中招之後又話其他人癈，明知比唔起又叫開價，開咗之後又話貴。要時間整又話人搞咁耐都搞唔掂。人地放毒果個咪講咗300美金又唔俾，一心諗住300水港紙請 team 人做reverse engineering

等於你期望個婦科醫生識埋做通波仔手術

唔識專業走去質疑人專業
呢種人我真係見得多

香港係成日發生 質疑專業人士嘅專業

香港俾到咩offer人地先
fg 頂盡16 17k
我係勁人都去外國發展啦

屌你老母，一句叫你reboot用三分鐘

唔教你慢慢kill task教成個鐘咩，係要由"左下角個旗仔"開始教呀

屌得IT狗嘅一撚定又係以為撳個制就出成成個function嘅人，講到咁撚易又唔撚自己學？

failed

Agger

依家啲病毒已經唔係話你比錢就可以解決到問題，只可以做預防措施
同埋你所講「電腦專家」應該係「電腦保安專家」，正常幫你整電腦既人係唔會做反編譯或者去研究病毒行為。
電腦行業入面根本唔會有一個人識哂所有野，外國IT分得好清楚，所以處理喱啲安全問題既時候成日見到好多外國「專家」出嚟發表意見。人地真係嗰方面既「專家」嚟，你試下換另外一個電腦問題，又會有唔同「專家」出嚟解答。

香港訓練IT通材，認為IT人應該乜都識，結果就係兩頭唔到岸，仲要比人當係IT狗。

而家外國有冇高手可以recover到d files啊
答我啦崇洋撚
潛撚左去邊

你狂屌IT狗有咩用

人地一舖踢爆你係公司上過咩網DL過乜你仲撚死

樓主係好正常既一般冇腦USER
大家唔好怪佢

係架啦有事叫你REBOOT吹咩
不過同佢收緊同一樣人工
我地做IT 平時冇野做就上網
有野就叫佢地REBOOT左先理閪佢
睇佢地做到仆街真係

一般公司用既DESKTOP行RAID?
你ON9架

唔好意思
睇到反編譯笑左出聲，真心

raid 10仲要行recuva

一部機minimum要有4隻hdd先做到

你又試下中完毒跟佢咁delete 得唔得 玩到咁你最後唔好搞到機都開唔到呀

我部腦行RAID5三隻SSD
求其搵部Hxxx，Zxxx嘅機都有內置RAID功能
差在你用唔用姐
唔係以為無人係Desktop行RAID呀

條link入面條友就免費幫人整嘅
你唔係諗住做同樣野可以收人幾十到幾百萬呀
噤我真係自己整好過

香港IT狗寫出嚟嘅程式取代咗啲乜嘢人啊😂😂

寫reboot程式取代其他同行

你部機有無raid 10先
recuva你知唔知係咩來同正版幾錢先

自己整好過

IT狗第一個俾人取代牙😂😂

關RAID10咩事？
條Link個例子係RAID10唔代表只有RAID10先可以咁做
無RAID一樣可以咁救
問題係救到幾多姐
仲有，作為一個IT人連檔案救援工具都唔買個傍身
真係唔怕一時誤刪重要檔案
我無買recuva但係買咗FinalData
無RAID仲可以直接拆HDD去我部腦到救唔洗煩

d user 以為自己部機鑲金？ 要個it support慢慢同你睇咩事？ 你話server有事就要troubleshoot姐， client機就reboot算啦。
睇完呢個post, 真係好同情做PC support果班it

識得用RAID既，間公司既資料保護/防毒意識都唔會太差啦
仲點會出現唔更新，又唔用防毒軟件/用垃圾防毒軟件既情況呀

自己野就話救到啫，你個客裝齊乜乜360乜乜管家
然後佢對上一次Windows 更新係2年前，系統備份就當然唔會有
咁請問點救？
呀仲有，唔好剷走啲程式喎，個客唔識點裝返

條link個教學要剷D咩程式呀！
仲有，你講到個客咁西

條link個教學要剷D咩程式呀！
仲有，你講到個客咁西
係我就唔接依D西客

但係你地班IT狗睇到唔睇下就話無得救關個客西咩事
我做客都屌鳩你地老母
明明有得救就話無得救
你可以話有得救不過你太西唔幫你救
話無得救就係誤導客人仲點話自己係電腦專業

婉轉D可以話有得救不過我唔識救
請你另找高明
個客問十個十個都唔幫佢救都知自己西啦

個客只會諗
香港啲IT9咁撚廢，炒鳩曬佢哋就啱啦

IT狗梗係要炒曬
連檔案救援都唔識唔炒曬仲留來做咩
真正有料係個客求你去幫佢嫁
做唔到要人求抵俾人叫做IT狗